# KEA Frontend Translations
# Language: zh-HK
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KEA Frontend\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

#. Attachment menu - attach file
msgctxt "attachments.attachFile"
msgid "Attach File"
msgstr "附件檔案"

#. Attachment menu - attach image
#, fuzzy
msgctxt "attachments.attachImage"
msgid "Attach Image"
msgstr "附加圖片"

#. Attachment menu - use search
#, fuzzy
msgctxt "attachments.useSearch"
msgid "Use Search"
msgstr "使用搜尋"

#. Attachment menu - vector database
#, fuzzy
msgctxt "attachments.vectorDatabase"
msgid "Vector Database"
msgstr "向量資料庫"

#. Attachment menu - Wikipedia link
#, fuzzy
msgctxt "attachments.wikipediaLink"
msgid "Wikipedia Link"
msgstr "維基百科連結"

#. Attachment menu - YouTube link
msgctxt "attachments.youtubeLink"
msgid "YouTube Link"
msgstr "YouTube 連結"

#. Bookmarks empty state message
#, fuzzy
msgctxt "bookmarks.empty"
msgid "No bookmarked chats yet"
msgstr "尚未儲存任何聊天記錄"

#. Bookmarks empty state hint
#, fuzzy
msgctxt "bookmarks.emptyHint"
msgid "Click the bookmark icon on a chat to save it here"
msgstr "點擊對話中的書籤圖示即可將其儲存於此處"

#. Bookmarks modal title
#, fuzzy
msgctxt "bookmarks.title"
msgid "Bookmarked Chats"
msgstr "已加入書籤的對話"

#. Remove bookmark button title
#, fuzzy
msgctxt "bookmarks.unbookmark"
msgid "Remove bookmark"
msgstr "移除書籤"

#. Add attachment button title
msgctxt "chat.addAttachment"
msgid "Add attachment"
msgstr "添加附件"

#. Copy to clipboard button title
msgctxt "chat.copyToClipboard"
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#. Download as markdown button title
#, fuzzy
msgctxt "chat.downloadMarkdown"
msgid "Download as Markdown"
msgstr "下載為 Markdown 格式"

#. Expand chat button title
#, fuzzy
msgctxt "chat.expandChat"
msgid "Expand chat"
msgstr "展開對話"

#. Listen/TTS button title
#, fuzzy
msgctxt "chat.listen"
msgid "Listen"
msgstr "聽著"

#. Chat input placeholder
msgctxt "chat.placeholder"
msgid "Type your message..."
msgstr "輸入你的信息..."

#. Research button
msgctxt "chat.research"
msgid "Research"
msgstr "探索"

#. Saved drafts button title
#, fuzzy
msgctxt "chat.savedDrafts"
msgid "Saved Drafts"
msgstr "已儲存草稿"

#. Send button
msgctxt "chat.send"
msgid "Send"
msgstr "發送"

#. Stop listening button title
msgctxt "chat.stopListening"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#. Voice input button title
#, fuzzy
msgctxt "chat.voiceInput"
msgid "Voice input"
msgstr "語音輸入"

#. Welcome greeting
#, fuzzy
msgctxt "chat.welcomeGreeting"
msgid "Welcome to KEA research, {userName}"
msgstr "歡迎來到KEA研究，{userName}"

#. Welcome subtitle
#, fuzzy
msgctxt "chat.welcomeSubtitle"
msgid "Ask anything and get AI-powered research with web search, fact-checking, and more"
msgstr "隨時提問，即可獲得由人工智慧驅動的研究成果，包含網路搜尋、事實查核等多元服務"

#. Cancel button
msgctxt "common.cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Clear all button
msgctxt "common.clearAll"
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#. Close button
msgctxt "common.close"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. Save changes button
#, fuzzy
msgctxt "common.saveChanges"
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#. Coming soon badge
msgctxt "common.soon"
msgid "Soon"
msgstr "不久"

#. 404 error - back to home button
msgctxt "error.backToHome"
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首頁"

#. 404 error - page not found title
msgctxt "error.pageNotFound"
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到網頁"

#. 404 error - page not found description
#, fuzzy
msgctxt "error.pageNotFoundDesc"
msgid "The page you're looking for doesn't exist or has been moved."
msgstr "您尋找的頁面不存在或已被移轉。"

#. Description
#, fuzzy
msgctxt "export.description"
msgid "Choose export format for your chat history."
msgstr "選擇您的聊天記錄輸出格式。"

#. Export button
msgctxt "export.exportButton"
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#. HTML format
msgctxt "export.formatHTML"
msgid "HTML (.html)"
msgstr "HTML（.html）"

#. HTML description
#, fuzzy
msgctxt "export.formatHTMLDesc"
msgid "Styled output, viewable in browsers"
msgstr "樣式化輸出，可在瀏覽器中檢視"

#. JSON format
#, fuzzy
msgctxt "export.formatJSON"
msgid "JSON (.json)"
msgstr "JSON (.json)"

#. JSON description
#, fuzzy
msgctxt "export.formatJSONDesc"
msgid "For backup/import, includes metadata"
msgstr "用於備份/匯入，包含元數據"

#. Format label
msgctxt "export.formatLabel"
msgid "Export Format"
msgstr "匯出格式"

#. Markdown format
#, fuzzy
msgctxt "export.formatMarkdown"
msgid "Markdown (.md)"
msgstr "Markdown (.md)"

#. Markdown description
#, fuzzy
msgctxt "export.formatMarkdownDesc"
msgid "Recommended - Human readable, preserves formatting"
msgstr "推薦 - 符合人類閱讀習慣，保留格式"

#. Plain text format
#, fuzzy
msgctxt "export.formatText"
msgid "Plain Text (.txt)"
msgstr "純文字 (.txt)"

#. Plain text description
#, fuzzy
msgctxt "export.formatTextDesc"
msgid "Simple, universal compatibility"
msgstr "簡單、通用相容性"

#. Include metadata option
#, fuzzy
msgctxt "export.includeMetadata"
msgid "Include metadata (chat title, export date)"
msgstr "包含元數據（對話標題、匯出日期）"

#. Include timestamps option
#, fuzzy
msgctxt "export.includeTimestamps"
msgid "Include timestamps"
msgstr "包含時間戳記"

#. Options label
msgctxt "export.optionsLabel"
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. Preparing export status
#, fuzzy
msgctxt "export.preparing"
msgid "Preparing export..."
msgstr "正在準備輸出..."

#. Modal title
#, fuzzy
msgctxt "export.title"
msgid "Export Chat"
msgstr "匯出聊天記錄"

#. Copyright footer
msgctxt "footer.allRightsReserved"
msgid "All rights reserved"
msgstr "版權所有"

#. Chat label
msgctxt "js.chat"
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#. Chat export title
#, fuzzy
msgctxt "js.chatExport"
msgid "Chat Export"
msgstr "聊天匯出"

#. Chat not found
#, fuzzy
msgctxt "js.chatNotFound"
msgid "Chat not found"
msgstr "未找到對話"

#. Compressing status
msgctxt "js.compressing"
msgid "Compressing..."
msgstr "正在壓縮..."

#. Storage clear confirmation dialog
#, fuzzy
msgctxt "js.confirmClearStorage"
msgid "Are you sure you want to clear all storage? This will delete all your chats, messages, and custom assets. This action cannot be undone."
msgstr "您確定要清除所有儲存空間嗎？此操作將刪除所有聊天記錄、訊息及自訂資產。此操作無法撤銷。"

#. Enter Wikipedia URL prompt
#, fuzzy
msgctxt "js.enterWikipediaUrl"
msgid "Enter Wikipedia article URL:"
msgstr "輸入維基百科條目網址："

#. Enter YouTube URL prompt
#, fuzzy
msgctxt "js.enterYoutubeUrl"
msgid "Enter YouTube video URL:"
msgstr "輸入 YouTube 影片網址："

#. Error status
msgctxt "js.error"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. Export date label
#, fuzzy
msgctxt "js.exportDate"
msgid "Export Date"
msgstr "輸出日期"

#. Export failed message
#, fuzzy
msgctxt "js.exportFailed"
msgid "Export failed: {error}"
msgstr "匯出失敗：{error}"

#. Export success message
#, fuzzy
msgctxt "js.exportSuccess"
msgid "Exported successfully as {filename}"
msgstr "已成功匯出為 {filename}"

#. Invalid Wikipedia URL
#, fuzzy
msgctxt "js.invalidWikipediaUrl"
msgid "Please enter a valid Wikipedia URL"
msgstr "請輸入有效的維基百科網址"

#. Invalid YouTube URL
#, fuzzy
msgctxt "js.invalidYoutubeUrl"
msgid "Please enter a valid YouTube URL"
msgstr "請輸入有效的 YouTube 網址"

#. Message label
msgctxt "js.message"
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#. Messages count label
msgctxt "js.messages"
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#. No chat to export
#, fuzzy
msgctxt "js.noChatToExport"
msgid "No chat to export. Start a conversation first."
msgstr "沒有可匯出的對話。請先開始對話。"

#. js.notes.clear
msgctxt "js.notes.clear"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. js.notes.placeholder
#, fuzzy
msgctxt "js.notes.placeholder"
msgid "Add your note..."
msgstr "添加您的註記..."

#. js.notes.save
msgctxt "js.notes.save"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. js.notes.title
msgctxt "js.notes.title"
msgid "Note"
msgstr "備註"

#. Assistant role label
msgctxt "js.roleAssistant"
msgid "Assistant"
msgstr "助理"

#. User role label
msgctxt "js.roleUser"
msgid "User"
msgstr "使用者"

#. Storage cleared success
#, fuzzy
msgctxt "js.storageClearedSuccess"
msgid "Storage cleared successfully!"
msgstr "儲存空間已成功清除！"

#. Storage clear failed
#, fuzzy
msgctxt "js.storageClearFailed"
msgid "Failed to clear storage. Please try again."
msgstr "清除儲存空間失敗。請重試。"

#. Time label
msgctxt "js.time"
msgid "Time"
msgstr "時間"

#. Untitled chat
msgctxt "js.untitled"
msgid "Untitled"
msgstr "無標題"

#. Uploaded status
msgctxt "js.uploaded"
msgid "Uploaded"
msgstr "已上傳"

#. layers.createLayer
#, fuzzy
msgctxt "layers.createLayer"
msgid "Create research layer"
msgstr "建立研究層級"

#. layers.deleteConfirm
#, fuzzy
msgctxt "layers.deleteConfirm"
msgid "Delete this research layer and all its messages?"
msgstr "刪除此研究層及其所有訊息？"

#. layers.deleteLayer
msgctxt "layers.deleteLayer"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. layers.mainChat
#, fuzzy
msgctxt "layers.mainChat"
msgid "Main Chat"
msgstr "主聊天室"

#. layers.researchLayer
#, fuzzy
msgctxt "layers.researchLayer"
msgid "Research Layer"
msgstr "研究層"

#. layers.selectLayer
#, fuzzy
msgctxt "layers.selectLayer"
msgid "Select Research Layer"
msgstr "選擇研究層級"

#. Page title
#, fuzzy
msgctxt "meta.title"
msgid "KEA research"
msgstr "KEA research"

#. Bookmarks navbar button title
msgctxt "navbar.bookmarks"
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#. Export button title
#, fuzzy
msgctxt "navbar.exportChat"
msgid "Export Chat"
msgstr "匯出聊天記錄"

#. Logout button title
msgctxt "navbar.logout"
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#. Sidebar toggle button title
msgctxt "navbar.toggleSidebar"
msgid "Toggle Sidebar"
msgstr "顯示/隱藏側邊欄"

#. Avatar label
#, fuzzy
msgctxt "settings.avatar"
msgid "Avatar"
msgstr "頭像"

#. No background option
msgctxt "settings.backgroundNone"
msgid "None"
msgstr "無"

#. Calculating storage
msgctxt "settings.calculating"
msgid "Calculating..."
msgstr "計算中..."

#. Chat background label
#, fuzzy
msgctxt "settings.chatBackground"
msgid "Chat Background"
msgstr "聊天背景"

#. Clear all storage button
#, fuzzy
msgctxt "settings.clearStorage"
msgid "Clear All Storage"
msgstr "清除所有儲存空間"

#. Compress images toggle
#, fuzzy
msgctxt "settings.compressImages"
msgid "Compress attached images"
msgstr "壓縮附件圖片"

#. Compress images description
#, fuzzy
msgctxt "settings.compressImagesDesc"
msgid "Reduces file size of images attached in chat (JPEG, PNG, WebP supported)"
msgstr "減少聊天中附加圖片的檔案大小（支援JPEG、PNG、WebP格式）"

#. Current usage label
#, fuzzy
msgctxt "settings.currentUsage"
msgid "Current Usage:"
msgstr "當前使用量："

#. Language label
msgctxt "settings.language"
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. Max dimension label
msgctxt "settings.maxDimension"
msgid "Max"
msgstr "最大"

#. Quality label
msgctxt "settings.quality"
msgid "Quality"
msgstr "質量"

#. Send on enter toggle label
#, fuzzy
msgctxt "settings.sendOnEnter"
msgid "Send message on Enter"
msgstr "按下 Enter 鍵發送訊息"

#. Send on enter hint - disabled
#, fuzzy
msgctxt "settings.sendOnEnterHintDisabled"
msgid "Press {modKey}+Enter to send, Enter for new line"
msgstr "按下 {modKey} + Enter 鍵發送，Enter 鍵換行"

#. Send on enter hint - enabled
#, fuzzy
msgctxt "settings.sendOnEnterHintEnabled"
msgid "Press Enter to send, Shift+Enter for new line"
msgstr "按 Enter 鍵發送，Shift+Enter 鍵換行"

#. Storage limit label
#, fuzzy
msgctxt "settings.storageLimit"
msgid "Storage Limit"
msgstr "儲存空間上限"

#. Tab - Appearance
msgctxt "settings.tabAppearance"
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#. Tab - General
msgctxt "settings.tabGeneral"
msgid "General"
msgstr "一般"

#. Tab - Storage
msgctxt "settings.tabStorage"
msgid "Storage"
msgstr "儲存空間"

#. Tab - Text-to-Speech
#, fuzzy
msgctxt "settings.tabTts"
msgid "Text-to-Speech"
msgstr "文字轉語音"

#. Theme label
msgctxt "settings.theme"
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#. Theme option - auto
#, fuzzy
msgctxt "settings.themeAuto"
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#. Theme option - dark
msgctxt "settings.themeDark"
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#. Theme option - light
msgctxt "settings.themeLight"
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#. Modal title
msgctxt "settings.title"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. TTS - Coming soon message
#, fuzzy
msgctxt "settings.ttsComingSoon"
msgid "Text-to-Speech coming soon"
msgstr "文字轉語音功能即將推出"

#. TTS - Device label
msgctxt "settings.ttsDevice"
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#. TTS - Device Auto option
#, fuzzy
msgctxt "settings.ttsDeviceAuto"
msgid "Auto (Recommended)"
msgstr "自動（推薦）"

#. TTS - Device CPU option
#, fuzzy
msgctxt "settings.ttsDeviceCpu"
msgid "CPU (WASM)"
msgstr "CPU（WASM）"

#. TTS - Device description
#, fuzzy
msgctxt "settings.ttsDeviceDesc"
msgid "Auto detects WebGPU support, falls back to CPU"
msgstr "自動偵測 WebGPU 支援狀態，若未支援則回退至 CPU 執行"

#. TTS - Device GPU option
#, fuzzy
msgctxt "settings.ttsDeviceGpu"
msgid "GPU (WebGPU)"
msgstr "GPU（WebGPU）"

#. TTS - Disabled by admin warning
#, fuzzy
msgctxt "settings.ttsDisabledByAdmin"
msgid "Text-to-Speech has been disabled by the administrator."
msgstr "文字轉語音功能已被管理員停用。"

#. TTS - Enable toggle
#, fuzzy
msgctxt "settings.ttsEnabled"
msgid "Enable Text-to-Speech"
msgstr "啟用文字轉語音功能"

#. TTS - Enable description
#, fuzzy
msgctxt "settings.ttsEnabledDesc"
msgid "Read AI responses aloud"
msgstr "朗讀人工智慧的回應"

#. TTS - Language label
msgctxt "settings.ttsLanguage"
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. TTS - British English
msgctxt "settings.ttsLanguageEnGb"
msgid "British English"
msgstr "英國英文"

#. TTS - American English
#, fuzzy
msgctxt "settings.ttsLanguageEnUs"
msgid "American English"
msgstr "美式英語"

#. TTS - Preview button
#, fuzzy
msgctxt "settings.ttsPreview"
msgid "Preview Voice"
msgstr "預覽語音"

#. TTS - Speed label
msgctxt "settings.ttsSpeed"
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#. TTS - Voice label
msgctxt "settings.ttsVoice"
msgid "Voice"
msgstr "語音"

#. TTS - Voice Bella
#, fuzzy
msgctxt "settings.ttsVoiceBella"
msgid "Bella (High Quality)"
msgstr "Bella（高品質）"

#. TTS - Voice Heart
#, fuzzy
msgctxt "settings.ttsVoiceHeart"
msgid "Heart (Best Quality)"
msgstr "Heart（頂級品質）"

#. TTS - Voice Nicole
#, fuzzy
msgctxt "settings.ttsVoiceNicole"
msgid "Nicole (Good Quality)"
msgstr "Nicole（優質）"

#. Upload custom avatar
#, fuzzy
msgctxt "settings.uploadAvatar"
msgid "Upload Custom Avatar"
msgstr "上傳自訂頭像"

#. Upload custom background
#, fuzzy
msgctxt "settings.uploadBackground"
msgid "Upload Custom Background"
msgstr "上傳自訂背景"

#. Username label
msgctxt "settings.username"
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#. Username placeholder
msgctxt "settings.usernamePlaceholder"
msgid "Enter your name"
msgstr "輸入您的名字"

#. Delete chat confirmation
#, fuzzy
msgctxt "sidebar.deleteConfirm"
msgid "Delete this conversation?"
msgstr "刪除此對話？"

#. New research button
#, fuzzy
msgctxt "sidebar.newResearch"
msgid "New research"
msgstr "新研究"

#. No conversations message
#, fuzzy
msgctxt "sidebar.noConversations"
msgid "No conversations yet"
msgstr "尚未有對話"
